如果娜璉係我老婆,每日生活點過?

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 一邊望住佢賣萌，一邊食早餐
9:00am 返工
1:00pm 一邊望住佢賣萌，一邊食午餐
6:00pm 放工, 瘋狂做愛
7:00pm 一邊望住佢賣萌，一邊食晚餐
9:00pm 做愛
12:00pm一齊沖涼，瞓覺
1:00am 瘋狂做愛
3:00am 攬實佢，聞住佢香噴噴嘅體味瞓覺

屌咁多次閪睡4個鐘on9嫁

眼光有問題？

0000-2400 摑爆佢塊西面

咁既話，唔使三日就猝死

日日打老婆

0:00~23:59推佢出去企街

你同啲雞蟲好friend咩？咁益佢地

娜璉梗係俾我呵護最好啦😘😘

好撚正

0000-2359 瘋狂造愛

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

7:00am 趁佢未醒起身刷牙洗面
8:00am 拿拿林自己食早餐
9:00am 狗沖返工
1:00pm 同同事食lunch
6:00pm ot
7:00pm 繼續ot,係公司食埋晚餐
9:00pm 返到屋企即刻沖涼
9:30pm 即刻訓覺